LoL 英雄聯盟S9 賽事討論區#417

今年msi好睇了

好在喺越南同台灣搞

LCK 榮耀

有無ching一樣覺得今年MSI，G2好有機
本身舊年都四強
今年仲要拉埋亞軍中路Caps

唔好剩係識講IG vs SKT

EU Glory!

無，爭第三？

唔洗爭啦
就算g2贏唔到ig skt
又邊係NA同LFW呢啲野雞賽區挑戰到呢

Agger

不過年年MSI fw 小組賽前面都打得ok

年年都等睇柒

往年都係比咗人期望先自爆

上年頭一輪全勝 班台仔吹到好勁

大家覺得4強有邊4隊先

ig g2 skt fw

睇電狗4強比人炒睇到厭，TL今年爭氣啲比下新意啦

SKT ig g2 求其

我其實想越南隊入四強

lm

ad會手軟

NA Production

無人會記得連小組賽都過唔到嘅隊

當個個睇好eu嘅時候
我覺得分分鐘今次tl打爆g2

呢個時間算好啦

起碼唔係凌晨先
唔洗搞到好似睇波咁

g chi g2

今年可能第一輪全炒

lfw賽區有隊賭外圍打假game

難d

SKT殺手閃尿狼

msi名單係咪公佈咗
skt帶haru

要報決賽一箭之仇

我記得上年有話會改可以帶2個後備
有無人記得？ 定係假？

Haru

GenG 無左haru
regional 無望了

小刷生換haru

不過好過kt 圍繞smeb 嚟建隊

廢老

邊有可能仲對DL 有寄望 , 拿拿淋輸咗番歸開台收donation 算啦 , 唔好阻住

今年隊fw更加無寄望啦
dl手軟 vs betty 火龍自爆
tl真係柒住都贏

DL 打贏g2 , 然後大叫Na>Eu , 跟住d 人就會支持佢

最好兩隊一齊收皮 , 越南入四強

越南有主場加成

有運都未必嬴 , g2 同TL 唔係同一個水平

本身諗住有機會grf 去msi , fw 中路對番舊隊友

今年g2真係打出咗FW之前喺LFW既統治力
而且EU唔係野雞賽區
雖然無冠，但一路都有出吓鏡
G2咁都可以屈晒機，佢哋世界賽表現真係值得期待

DL未到WC未必咁快手軟既

有咩可能 G2 勁TL 6-7倍

邊有6-7倍
頂多3-4倍

Clg

而家lfw個fw，係fake win

dgt

LMS DG個上路AD咁爆料法會唔會人間蒸發

會啦

爆單咁大既野

ahq舊年咁樣 應該俾人翻舊帳

我個人覺得ig ＞ skt = g2

係grf 行自己條路行得唔夠徹底

行到一半無啦啦想行番正路 , 結果士氣勁差完常規賽 , 但已經再無實戰機會俾佢地試陣

相反skt 真係慢慢成季打番起

ig 就都係打番自己個套 , 對線勁 , 團戰嬴

都唔理你咩ban pick counter 唔 counter

同埋有錢真係好屈機 , 正常邊有可能冠軍隊原班人馬打多年

吹g2 係唔係唔知佢地個sup 因為wrist injury 無得上
新果個prmoisq

playoffs 咪出返mikyx 囉

因為今年真係冇第四隊勁既可以吹下

promissq

今年有caps faker rookie jensen

caps爭氣呀

問：現在你們擊敗Tarzan了；那你會看誰的照片來獲得動力呢？

Khan：誰的照片...我現在還需要去看照片嗎？現在Tarzan可能要在房間裡掛我的照片來給自己動力了。

佢而家識賣下笑 好過串柒柒

jenson 最靚仔

等緊佢打theshy , 好想睇下佢捱到幾耐

傳聞話sng 同kiin 接觸，然後xiaoal 去rng

sng唔係有2個外援啦咩

如果買到kiin咁咪踢maple囉
不過sn呢隊野睇落就知淨係識掟錢買明星返黎 但內部管理好差果啲隊

maple 做替補

Kiin都要走
Lck就黎冇晒talent

希望唔成事
講真佢轉去kz已經夠同skt grf爭LCK冠軍

lms第一中路

Kiin 同 機長留係垃圾隊多一年都曬時間

Kiin仔

好似轉咗名sn?

我就唔明maple s8 worlds s+中路，top20入面榜上有名，今年去到lpl廢咗咁多睇maple係lpl對線真係差過worlds好多

病完就廢到痴左線

KZ其實都似信任Rascal
唔會買Kiin

LCK啲talents一個一個咁走
仲要青黃不接 今年啲新人冇個勁

CoreJJ Crown Ambition Bang Wolf Pray Gorilla Kuro Kramer
依堆雖然有啲係回回哋塘
但我覺得都起碼有今年KZ嘅水平

走咗三個當打既冠軍級輔助

其實覺得輔助同教練團隊對打BO5好重要

得kt同skt俾得起錢砌super team

有冇人開唔到LOL

冇

S tier: IG
A+:G2 SKT
A: TL
B+: 越南仔
B: Fw 火雞
From espn

四強係SKT VS G2就爽，再好似S5咁同SKT打足5場

KT

咁多負評既

可能因為fw吾值有b添 所以先負皮

Bootcamp

今日開唔到

1:25

媽的，唔好比sk贏呀

1、整個巴西都聽不懂英文，“HI、NO、YES”都聽不懂，隊內除了副教練外都聽不懂英語

Tabe曾提出想要學葡萄牙語，被經理以預算不足為由一口回絕，並表示，我們的預算都給你（Tabe）了。

2、Kabum上班時間過短，從早上10點到下午7點，Tabe要求隊員在下班後打Soloq，隊員表示打巴西服沒用，如果打韓服他們才願意打（巴西打不了韓服，只能打巴西服）。

3、Tabe想過引入韓援替補，經理以預算不足以及要維持原班人馬為由拒絕了Tabe的要求。

4、Kabum 0-6開局後被老闆和經理開除，Tabe按照簽約前的口頭約定要求賠償一個月工資，經理出爾反爾表示合約中沒有這個條款（合約是葡萄牙語，Tabe說他看不懂所以簽了）。Kabum請回了以前的教練，Kabum表示可以扣除80%的薪水留住Tabe作為副教練，後Tabe妥協，願意扣除60%的薪水。但是Tabe的房間要讓給之前的教練去住，Tabe只能睡在地板上。

5、轉為副教練後，Tabe曾打到巴西服556分，為Kabum全隊最高，Tabe希望自己上場幫助Kabum取勝，被經理以要維持原班人馬為由拒絕。

6、Tabe在Kabum無緣季後賽後決定離隊，並表示如果繼續帶隊的話不想再去巴西了。

佢條女好正
點解會識到

佢條女more

第五點
笑到仆街
無打咁耐
重勁過外卡個班垃圾

真係cls

好ON9
1,2,3點應該未簽約前就應該問定啦
人地搵你教你都要了解左人地隊team同埋果邊既電競文化適唔適合自己先
無任何準備就走去簽
比人當傻仔撚狗咁撚

Msi門票係咪已經無得買啦

想買決賽個場 有無2個連位 求巴絲

決賽(19/5)啲飛應該第1日就賣哂，因為我第2日去睇已經售罄
建議如果巴打真想去睇，不如去啲台灣論壇問吓，事關喺台灣到搞，台仔有飛賣(even黃牛)都有機會過香港人

決賽啲飛要準時8點開售入去搶 買完出黎已經冇哂
10分鐘內被人清哂咁濟
我諗係香港求飛真係有難度 台灣ptt論壇好似有人放

tabe條毒撚都食到d咁既質素既女

台伏開返賭msi

等緊海燈分析 all in對家

幾時打

5pm

.....

3 4號改期

留名睇點心紙

garena個投注活動d籌碼係咪未換得?

G 幣的取得方式：
每位召喚師第一次進入活動頁面時，可免費獲得 1000 G 幣
每日可使用藍粉兌換 G 幣 的上限為 1000，若召喚師已擁有超過 1000 G 幣 ( 包含身上和下注區 )，則當日無法兌換。

Play-In Group StageGG Stadium——————————————————————————————DFM、BMR、FB、PVB、INTZ、VEG、ISG、MEGA—————————————————————————————— 5/1 5/2 5/517:00 PVB vs BMR ISG vs PVB│13:00 DFM vs ITZ18:00 FB vs ISG BMR vs FB │14:00 VEG vs MG19:00 PVB vs ISG PVB vs FB │15:00 DFM vs MG20:00 FB vs BMR ISG vs BMR│16:00 ITZ vs VEG21:00 BMR vs ISG MG vs DFM│17:00 ITZ vs MG22:00 FB vs PVB VEG vs ITZ│18:00 DFM vs VEG23:00 BMR vs PVB VEG vs DFM│19:00 ITZ vs DFM00:00 ISG vs FB MG vs ITZ│20:00 MG vs VEG

PVB 唔會輸掛， all in 1000

入條code有多1500 2019msi

ALL IN 1000 PVB

oh thanks

all in 越南仔

第一場ALL IN 千奇唔好爆冷...
聽講VCS今年都係趺趺撞撞，但我諗點都贏到袋鼠佬掛

fbi

聽講G社岩岩調整MSI直播果陣影到賭盤網

笑撚死 仲要公開埋自己lol ac同line

LMS真係好撚好笑
之前球Z係直播爆左今年係最後一年LMS
睇黎真係會散

之前會合併?

都要俾番riot架啦
G社咁垃圾

理撚得佢點
總知整到唔使用garena 登入就得
舊野好撚閪

有人去reddit開post話garena直播非法賭博
加埋之前match fixing, 係client裝bitcoin mining code
應該收得佢地皮

幾好睇
瘋狂miss技

clinet 裝呢d code 堅唔知

重要大賽區（so called)打假賽

garena 東南亞server比人發現有bitcoin mining code

星朵拉 睇緊幾耐以前嘅meta

睇到嘔血

睇黎外卡同lms都重係有差距

但今年走咁多人都係比閃電狼打MSI...

遲咗登入搞到冇得ALL IN

All in pvb

LPL成鳩日用喎

100G CODE
8Z2G6E

唔關隻英事 條友根本廢

妹完未

正ALL IN 晒

越南多人睇到 17萬人

19:00 PVB ALL IN

bigkoro條褲

睇完下場ISG打火雞performance
好的話ALL IN ISG 打BMR果場
而家仲係1半1半，贏左就Fat fat

我啱啱嗰場all in 2500PVB
賠得275G

好早就應該，直播搞到咁，外掛又唔捉，越嚟越少人玩，快d換走間垃圾，台灣代理真係無間正常

去惠康唔見wo
無wo

港台差唔多

不過其實還比riot係咪全部skin都要買過哂

佢第一場未完就鎖下場
但又唔比人買定啲幣,咁撚on9

應該唔會 分分鐘暴動

Super team=韓國業餘隊

garenatw chat room笑撚死我

納帝魯斯中路

屌打

之前睇faker玩已經估到會係meta
好撚過分
又坦又輕鬆清線
遊走又ok

佢招w好易清線

屌火雞唔好輸
bet 左1000

cast把聲好催眠⋯

冇啦啦轉左去唔知乜春king kong 直播
開係twitch 都可能冇野睇禁入去
轉走左真係唔會睇

打9.8?

究竟係火雞上勁
家對手唔識撚人馬

Jayce肥到
人馬得把槌仔

Gank潛水佬好雞肋啫

BM

俾ire肥都係好事
不過ire條線已經俾人馬害死

呢下蝕呀

杰西400點玩

hec廢到

人馬明知對jayce都仲帶點燃

隻ad死個下傷

隻中都死埋
輸得

佢咁行已經搞笑

varus

杰西咁撚肥玩閪咩

fb隻ad好廢，isg隻上好廢
外卡真係冇咩希望

我覺得今年dfm有機會贏fw

救命，笑到我抽筋

呢個group
FB同PVB 打唔知邊隊贏
PVB好似穩啲

落咗500蚊 實力有啲接近

PVB感覺贏面大D

滑起來

落錯注
Pk了

中路地盤佬係咩玩法

Zeros

Buff左Ap傷 好痛

用黎剋中路近戰刺客

狗英 同早幾個版既galio 1樣

如果pvb打tl, 唔知impact會唔會輸線輸得好嚴重

話說zero上年打WC果陣係打得幾好

isg隻上路場場比人強姦

on9

zeros果下好撚型

Zeros必須死

G社賭錢

假波聯盟

Raken nerf得好狠下
即刻唔用得

上facebook屌柒佢啦

點解tpa重呃到錢

deleted

輕鬆屌壓

凡於今日起，喺「惠康超級市場」以一次交易購買Gillette吉列產品*滿$99，

將姓名，電話，電郵地址及清晰惠康超級市場正本發票圖像📱WhatsApp到以下號碼+852 9459 6403或以下連結:
首500名即可獲得👊最多1400貝殼幣序號**👊!!🤩🤩

要登記呀? 唔係即場班姐姐送比你喎

直接收番個代理權

所以G社咪仲可以operate到
S9都仲有人丁緊S2既TPA
S3 SKT都無人丁啦

屌你D越南文定唔知泰文好撚難聽

應唔應該all in FB贏PVB

係一賠一定點？

呢件事個嚴重性係邊?? 員工返工時間賭錢無熄直播定係點?

GarenaTW Twitch 三點幾試台果陣
唔小心開埋直播冇為意
比人睇到個導播上電競賭博網

賭lol果D? 我以為普通賭馬賭波

一定all in啦

bolulu
個名好搞笑

而家D台仔話點解明明上年收左king kong錢都咁窮D設備咁撚廢
同埋直播twitch都聲畫唔同步係因為上年WC用左筆錢 all in左RNG
而家無哂錢

笑死

all in RNG咁癲
garena係連燈仔應該唔會揀rng
不過all in lck 死晒

會唔會淨係電狗出線咋

我屌唔好throw

d女叫到

睇到garena咁真係好感慨
仲記得初初出台服果陣福利幾好
又會送skin又會送點又送英
由唔知幾時開始,D禮品得返D經驗值同埋權力點加乘
然後D外掛又開始多,佢個"食相"又越黎越差,下下剩係得抽野活動
D野又update得慢

唔知做乜鳩

今場all in FB
打到咁搞到我冇乜信心

好撚嘈

睇兩邊啲食兵數都知佢哋同LMS NA仲有好大差距

雙保ad要點先贏到

跟本好早就冇心攪落去 人才外流問題嚴重到

FB打PVB 入300睇下爆唔爆到冷

all in晒 PVB打炸彈隊

Same

兩邊都落應該冇死掛..
FB爆冷應該都應該賺到?

PVB贏你都拎唔返300啦

HLFTKX
100g

真，ON9左，應該淨係落火雞算
諗住火雞贏左>1000，但冇諗到PVB贏贏唔番300..

all in 左3400落FB

啲人點贏900幾
真係場場all in

想問呢到會唔會有人放序號上嚟我得閒mon po唔得閒睇直播

自原來有巴打有放

場場all in都要等佢派錢

【Garena 懲處公告】
針對今（5/1）日英雄聯盟MSI季中邀請賽賽程轉播測試時，Garena 轉播團隊之導播因個人瀏覽博弈網站之行為，造成對英雄聯盟玩家與社群之負面示範，Garena 於事件發生後立即約談此人員。經過調查，Garena 認定此事件為特定導播之個人行為，且已違反電競賽事從業人員的道德原則，決議將此導播予以革職，表達Garena反對非法博弈、嚴加懲處的立場。

fded3d

祭旗

啲技空撚哂

廢得好緊要

鏡爪招大真係完全flavour kalista

其實睇完今日真係無可能直接cut走lms一個位，基本換邊隊上去都係0-6

J4係草叢訓咗敎都贏團戰

越南唔錯WO

溝埋一齊做瀨尿牛丸

笑死 賭錢叫雞爆粗齊哂

上年PVB都打贏電狗啦

叫雞係邊part

笑死 有個叫雞group

34秒
泡茶群

今場應該係今日最好睇

祭旗冇開名即係冇做過野

LMS由創辦到今日
都係花邊新聞好睇過D比賽

PVB打FB都咁膠著
睇黎TL都係輕鬆屌打

3lv下路塔殺
係咪當自己係grf
tarzan都用elise先塔殺到

啲觀眾嘈撚到

隻李星成日空q

隻鏡爪係咪弱智要守就守到尾啦

PP4EJZ

我覺得ZOE離譜D

FB隻上路其實都唔錯

上年WC成隊PVB得佢打到上韓服菁英

zeros上年比人吹到好大啦
我係話隻kennen都唔錯

比人單殺

韓仔黎

係咪FB 個AD串DL

又黎單挑齊技kennen

kennen冇大tp乜柒

暗黑兵法 狂逼KENNEN交大
等佢有TP都係廢物

2邊鬥捉上路

Kaisa一啲魔防都唔出？

最痴線係人馬同李星成日想捉kennen但唔出魔防

加里歐個企位陰濕到

隻ad好勇

留大再叫隊友兜圈

幾好睇個TEAMFIGHT

隻鏡爪大都大唔切

個劇本幾好

上路又隻揪

呢2隊應該連LMS都打唔贏

屌隻kennen又冇大tp

throw

隻李星飲撚大左?

都係有levi果年最好睇

PVB好有體育精神
李星去送penta

但拎左偽penta

突登送頭

隻lee走去送死

d現場收音係咪怪怪地

妹到40分鐘都似

越南仔太嘈

依隊越南仔對有兵長個隊GBM應該比人打到仆街

LEVI而家究竟去左邊

到底睇咗啲咩

jdg

好似去左LPL打後備

我覺得條友似全職學語言多過打機
去完NA學英文再去強國學強國話
一陣退休都可以搵份外語工,無得輸

去完100T浪費完一年去左LPL JDG搵錢

想問下麗珊卓nerf左咩
點解依家無人用？

招q前期cd長咗 1lv由6秒變10秒

V9.7
Ice Shard Ice Shard
Cooldown increased to 10 / 8.5 / 7 / 5.5 / 4 seconds from 6 / 5.25 / 4.5 / 3.75 / 3.

咁前期打線真係

真係想死 打線r痕 就算後期都係ew之後就係咁得閒就幾秒q一下

g2 前年亞軍添

G2有人傷咗喎
冇咩機會啦

mikyx?
但手傷都上到韓服大師
冇咩問題

Raken之後個版nerf 到用唔到

有冇人ALL IN 左PVB

Group stage係咪raken nerf嗰個板

Lb同銳空個係咪ig個冠軍skin

屌你老味

R唔俾閃同w
用條撚
R閃W基本連技
而家變左閃WR咁

nice throw 好撚彩差d輸曬d錢

嘩屌隻LB

個ez都唔錯 fbi

屌 即刻燈撚左

pvb玩緊乜

屌

話說呢場唔小心落左1500俾bmr

隻LB好撚勁喎 睇唔到咩

一日打8場真係辛撚苦

個ez神裝 個剎雅先得三件裝

李星.....

pvb前期亂咁開喎

隻lebron勁到

無晒集中力

fbi越打越有
pvb下路一向突破口黎

唔係咁喎
patch9.9係buff w speed同base stat ,仲有R開完0.5秒後先用到w同flash
都無話唔比RW

正 1500點落錯竟然有得贏

仲有一埸12點

屌你老味一嘢輸咗千鳩幾點

落得100

all in 咗pvb

0.5秒冇得連技都差好遠啦

一下變左2萬點

嚟緊呢場all in咗FB 唔好令我失望

輸左700比PVB

92%既人輸左 應該灘分晒係另外8%人度

輸晒4000蚊

all in 左fb
miss左all in bmr嘅機會

邊度有得賭

割禾青 去換skin先

第一日就有skin換 公平咩

千祈唔好
有一大筆嘅話 睇住賠率買晒兩邊
每次蝕1-2% 隨時洗到頭200名

換左啦 所以聽日再黎過

你老闆 輸鳩哂

輸哂

ALL IN 左2500去FB
唔好輸呀

all in 3000

買左1000G ISG

Fb隻sup唔係普通廢

人馬痛到

All in咗2700落FB

今日除左pvb vs fb同isg vs bmr之外全部同我開對家

0/4 solo kill 6/0

30kill.....我睇緊乜撚野

FB 條下路仲笑9 DL

pvb：正 亂玩一場都仲可以出線

all in左3000去 ig

嘔血
真係輸晒

好彩姐，唔記得左做左diversification

11倍

allin曬3000幾比fb

地獄賽程真係玩死呢班賭仔

又輸鳩埋 屌你老母外卡

當我無講過
最後買咗兩百
執返身彩

順帶一提琴日8場 有7場都係藍方贏

EDG

AR9ZK4

Another level cs

1500 Code PLAYIN

All in dfm

DQN5AK

想睇爆冷 BMR出線

呢兩隊都係贏兩場就有得打tie breaker

點解TL 同 FW 要由入圍淘汰賽打起

國際賽往績唔好囉

好彩一番到屋企就有得睇越南打火雞

廢囉

2個 LCS未又係差唔多, 待遇差咁多

lec計成績係好好多

eu勁好多喎

Fnc s8 final點會差唔多

T空龍
黑暗大F師

28EKR3

究竟有無睇比賽㗎你

na得c9入四強
eu有fnc g2 入final/四強

邊條八婆係到嗌

一開始幫ire打咁多優勢都照輸番轉頭

過咗咁多年 外卡都係威脅唔到 LCS 同LMS

如果有嘅話
tie breaker幾時打？

菜雞互啄

LMS威脅唔到?

隻JG招大靚到

就算係依家呢枝電狼我覺得BO3 應該都唔會輸啦

廢到，咁都迫唔到塔

4個圍都比人換到1個

你太睇小閃尿狼

越南仔打成咁應該都係同電狗55波

尋晚個幾場
重垃圾過lms

火雞上年打GREX都係比人1-3咋

玩幾耐呀大佬

睇下邊隊可以出線同閃電狼一齊鬥妹

推啦好嘛

終於要完了！

又走.....，唔推堆個中

我而家咁

3火龍+10k gold lead都玩得咁樣

電狗果陣柒味真係唔講得笑架

鐵銅牌有樣好，就係我地會不斷點鳩個塔

跟住嗰場 兩隊都冇得出線?

打假賽打到咁

嘩屌,tiebreaker last今晚先打

買fb贏幾多倍🧐

pvb實會個個都贏到開巷淨係輸比fb啦屌

就係呢鋪無買

想死

3.1

唔出賠率點買呀

唔講以為pvb上路係國動 只會向前 場場都9衝送頭

跟外圍賠率買咪得

吹大咗

㭍到笑

尋晚佢輸左比BMR啦已經

咩事呀屌

akali又幾勁喎

隻凱能廢到

個slow真係好撚slow

Throw到

二邊都好柒

幾時到架仔

kennen輸成100cs 廢撚到 求其執隻鑽石都打得好過佢

真係好廢

兩件韓仔廢撚到

下場

呢堆垃圾叫對電狗有威脅？
個款連afr都贏唔到

啲幣就黎輸曬啦唉

屌佢老母買撚咗2000落炸彈到

我場場買千鳩幾蚊 場場輸撚晒

係連登 lms係原罪

其實個預測活動係點入錢

想睇架仔嬴

LETS GO JAPAN

AYAYAYA

MOSHI MOSHI 📞 AYAYA RUNNING LOW ON CUTIES 📞 AYAYA NEED BACKUP 📞 AYAYA ARIGATO 📞 AYAYA

收皮啦雞雞

正可以睇日本faker

呢個下路

屌 3隻無敵

聽日睇唔睇龍打柒碌

係咪之前玩足3場炸彈佬嗰條友？

ceros真係好鐘意玩果啲洗兵穩陣英

呢個陣啱啦 守中30分鐘就差唔多嬴

架仔好鍾意玩自己既comfort pick

聽錯TSM

條友有冇練過英仲係炸彈佬

ceros一向都呢三隻
杯麵 karma ziggs

麻麻地 話哂都刺撚 見到刺259有啲篤口篤鼻

屌原來真係呢條ON9單英撚

老老豆豆都就退役啦
練英應該都練唔好

Btw 場場都整電腦
有冇咁窮

world記得日本隻ad幾勁，有無換到人？

呢個series我覺得有機打好長
應該都幾好睇
湧就唔睇了

但如果單英都爆贏對面都幾搞笑

DFM原班人馬

無
今年春季仲進化緊

一場都無睇就鳩買
仲賈重注中左fb

湧就不嬲睇球證發揮

support換左另一個韓仔

仲記得world笑9佢，點知打得幾好睇

日本faker個個恥笑佢
但作為單英撚又真係幾勁

冇癮
G2前中期湧攞著數，見箭輸得緊要先偏番過去
有鳩用咩屌
廢鳩同JEREBKO又DIRTY AF

湧箭冇咩營養 都係睇互屌
Btw 今場賭邊邊

湧射都射撚死球證啦

都唔知有得賭
但我估DFM WIN，始終呢個陣一拖到上黎你一個人都殺唔死

All in 左1500俾dfm
尋晚1500變2萬之後可以9賭下

尷尬

其實有冇試過比人BAN哂呢3隻

3無敵陣?

但咁都平到線都好野

上路有排捱

係
尤其好似改左技能藥水?

都係滾唔到雪球

日本仔

其實佢zoe都有打卡水準...
唔係真係得呢三隻

但平到風又唔怕

DFM做好視野就得啦
你DIVE SONA TARIC想點殺

俾KAYLE平穩FARM=自殺

輸塔贏錢

偷錢

如果DFM攞埋火龍咁MEGA可以收皮

braum偷咗

炸彈人個下大其實都痛

講緊dfm平風唔怕

暗中BUFF左好多次

日本隊個陣擺明同你慢慢磨

根本DFM個陣就係抗壓抗壓抗壓
你前期捉得爆我我咪輸

但冇搞過上路個下好笑

想睇正賽Group Stage會有咩隊用Sonic陣

有poke有補有加速有無敵 拉打一流

如果俾人捉到秒個就g

隻J4根本就係搞撚緊笑
GANK又冇FARM又少過人
打RANK呢啲Jungler俾人屌左老母十世

鏡爪開到大冇死 之後就輕鬆反打

Z9LBT4

日本閪

同對面呢個陣容對刷
廢到

你係打就快手啦
炸彈仔poke到你冇血先黎打咩

仲要dfm刷刷下掉翻轉前期都刷贏mega真係痴撚線

重壓強隊輸到PK，贏又賺得少

雙射手 雙輔 仲要有3招R保排
加個前中期法師poke+拆塔

可以等正賽group stage all in 閃電狼/TL

日本faker單英撚還單英撚 真心幾勁

要入頭500真係要重注搏佢爆冷

過完呢場應該冇人敢放呢個組合

分分鐘人地留力唔出強勢英咋

otp玩家係咁
你俾我pick到分分鐘壓住你玩

冇咩可能 都出哂名得幾隻

ceros呢個w勁呀

尋日第一場有ban架
後尾pool 1發現大家都無練呢個陣先放出黎

打極都滿血

本身仲要可以三火龍

無敵，無敵，無敵

力都冇出過就贏左

全場得9個kill

AAAA

輕鬆收錢

dfm! dfm!

打你又唔敢打
真係慢性死亡睇住自己屋企比人拆

pve

三無敵好撚嘔心

Sor 想請問大家係邊度落注?

日本faker攞隻冇位移嘅英打贏akali都搞笑

all in 完8點bmr
已經可以訓教等第2日

令和首勝

好意頭

好心對刷就揀個azir刷啦
揀個刺客對刷

code:

2019MSIPLAYIN-AR9ZK4DQN5AK28EKR3WJN36ZZ9LBT4

有啲可能用唔到

睇黎日本仔係b組係超班

俄仔個陣

死歌下路

死歌ad
對面出對水晶鞋就收皮

乜原來俄仔gambit輸左？

季後賽輸呢隊Vega 0-3

MQJW3M

咁都無人死

屌原來俄仔黎
唔怪得好過之前幾隊

咁撚throw笑撚死

班台仔係咪淨係識intz
巴西點會勁過俄仔

班外卡cls

個event intz勁多人買

5條龍拎晒

俄仔中路幾靚仔

都正常既
俄仔gambit出兩年都無表現
係得anx個年勁

下場 VEG vs DFM
邊個勁啲呢

依家同巴西仔比喎
上年gambit逼到c9打滿5場
但比grex雙殺

多謝佢哋

今日除左pvb打fb個場暫時嬴哂
越南仔好好打其實真係唔應該輸fb

買左1000

尋日臨尾個兩場先爆冷前面贏6場啲輸番哂
今日d賠率值得買先all in
pvb打fb個場74：26但fb贏面唔止26%

拉筋

應該唔會再有sonic掛

咁大膽放cero清仔

Heim

唔俾對面用

ceros: 班門弄斧

出事， all in咗Vega

可能係flex pick bot heim

點解成日都要整電腦

Ig skin kaisa招q難睇到

Msi係整電腦大賽 你睇既lol比賽係贈品

日本隊個mid好似ok

btw 有冇人覺得Kaisa Q只係拎返舊Heim W重用

Dfm jg都輸幾多下

泡麵頭用q擋q

線霸真係麻撚煩

比自己隻pocket pick跣左獲

隻jg真係廢到

N7XQ46

隻lee唔係一般廢

隻李星飛過去比SUP殺

隻jg真係陀衰家
On9仔
趕走佢咪得

睇唔明
石頭人唔閃
Rift herald唔smite
衝上去送sup
究竟隻lee做乜鳩

日本blank
要troll下日本faker

日本blank

上路咪日本泰仔
一樣用血鬼

買咗1500 DFM阿

是旦啦
我第一日搵夠啦

evi勁好撚多喎

日本Blank向前踢

哇屌隻李星好廢

日本blank真係非一般咁廢

呢兩日淨係中過1-2場 其他輸撚哂

買左1000日本

Dfm好有上年skt嘅既視感

假賽feel

下場all in左泰國faker

2018SKT

Thal Blank Blossom Pirean

日本仔真係好唔中意打交
兩場都咁少殺數

nice flash AYAYA

人馬好痛

日本blank養肥架

屌 李星成隻超級兵

今年俄仔係幾勁

買韓援都買隻咁廢

隻泡麵頭用腦打機

隻李星得3.1k

日本FAKER當然要俾日本BLANK TROLL下

大笨象d人眼訓

班友打到咁夜

我仲以為差唔多時侯打TIE-BREAKER，原來仲有一場

仲要兩隊都咁廢

隻人馬過河位俾jg gank左兩次都仲唔醒

睇完就明點解lms仲生存到

睇下lms幾時俾越南仔取代越南代表次次都有驚喜，睇佢地好過

呢兩隊似d樣 有少少章法

睇越南仔都幾過癮
好多奇怪野睇

泰國faker

淨係記得當年佢ire打faker olaf

隻中路

最勁個年gam都出唔到group啦
你期待呢隊pvb?

咁樣害隻ad

mg

笑撚死

好好笑

只會往前

咁撚樣facecheck架咩有冇常識

下水餃

個j4雷撚到

27???

我仲買左1400 itz
屌你老母

酒桶玩攻裝又比人捉

itz班撚屌有冇白金
好撚樣衰

tabe真係冇講錯

冇估到巴西連泰國都唔夠打 我嗰千幾蚊藍粉又凍過水

花式互放空大

all in左5000落泰國faker到

笑到我gap gap聲
笑緊我自己點解唔信tabe走去買巴西咁笨柒

我all in 咗3000
今次fatfat

唔怪得我地屌開嘅empty係外卡區都打到寧王咁勁

一日打九場都痴撚線

越南仔出唔到線應該柒到飛起

琴日比fb同pvb跣到仆街
今日狂all in反而嬴

有冇明燈 今日慘死 琴日無玩 今日個1000得翻300

入左code未

2019MSIPLAYIN

啱啱入左

但無明燈 我都會死😂

all in 藍方 / VEGA

屌開波未

mouse issue

謝巴打賜教

仲要等幾耐

贏左打Liquid BO5
輸左

仲唔出大招

呢個zeros吹大左

上年吹到好撚勁

今場好血腥

Bolulu

cls 5點開波打到我訓覺都未完

今場直頭係solo queue

右邊都打到幾柒

隻AD勁少少都唔洗打成咁

似眼訓

無啦啦夜曲大技1v3自爆

ad到底有冇開過個盾

得RUMBLE招大技跟到佢

場場都亂咁估 估估下儲到萬幾點

新個個優惠咁垃圾嘅

咁多位巴打賺左幾多排第幾

等緊G2 SKT IG TL呢4隊既matchup

Rookie 又要打爆caps

屌你星期一打兩場bo5

如果場場都讓二追三咁打 分分鐘打到四五點

琴日已經由5點睇佢1點幾就2點 之後唔敢想像

越南好似輕輕都有時差

隻新英咩料
咁都諗到出黎

都幾煩膠
可以癡係自己英入非指定狀態

SKT咁DUMP本, 全TEAM10個人都去新加坡

韓國希望

SK財團不嬲都有錢架啦

唔係kkoma話請咩？

唔係kkoma 請咩？

人地啲人工咁撚高 算得係咩錢

隔咁耐有個冠，話唔定獎金都唔少

開波

唔知今日又打到幾點

單英撚有冇新英

Outplay

日本faker

ceros呢下

日本FAKER

哩吓反殺

但係咪有bug
無飛過去

原來有飛
但點解會由上邊飛向下邊

邊個仲敢笑日本faker單英撚

勁撚到

日本隊隻上路打咁多年都係咁廢

ITZ個閃柒到..

收錢收錢

今日有無code 又豬哂

steal都係咁既樣
呢組都係vega會電狗啦

贏埋電狗更加好

點解咁早打既又

好似話怕今日會有tiebreak怕打到太夜

琴日又唔打喎

國喪

Ryze痛撚到

又收錢 多謝翻巴打明燈

Mega真係on9架喎
次次都齊人唔打
少個人就癲狗咁搵交打

鳴謝

係喎 前期明明打得好好

mega 0 macro play

但隻中路玩得幾好

shy khan 雙爭，火龍得利

In 台狗FW we 7

熱身拉筋

搵間尺度

大家覺得日本仔會唔會贏到俄仔

Dfm 3隻op英

MG所有大技都勁
好彩唔係ceros用xylars

又有得睇中路互大千本櫻景嚴

日本仔都幾勁

外卡隊D MACRO真係好撚差

irelia輸比mf

勁係邊
咁樣無左個首塔

咁都輸得

可能係對面廢

咁樣強開

廢到

mg真係好鍾意4個人就開人波
上場又係咁

隻鏡爪mvp

收錢

g4打足咁多年都係咁廢

連續兩場對比
vega高幾班

Veg可唔可以收到fw皮呢

幾時先有場係好睇架

依兩隊啲人都打到牛下牛下

all in 日本仔贏

好在呢場冇買MG

ALLIN日本仔

跟住依場應該係全日重點

都諗住只睇呢場

日本上路場場都拉筋

又黎無敵無敵無敵

又3無敵

痴線

攞機械人拉鏡瓜出圈？

姊妹花

前期打爆sonic

pick sonic唔ban varus都幾奇

其實打呢D完全依靠打團既陣容 揀隻最強分推英 例如fiora應該先係上策

唔關事 你上路gank唔爆嘅
一到16lv你都係pk

Gg

唔早d大？

唔夠魔

呢隊俄仔真係幾勁

架仔可惜啦

前期根本唔夠傷害打團 就係俾人gank都應該唔反打好過

好彩冇買

唔知捱到幾耐

開始拉番

日本玩上路四保一呀

下下咁樣玩法 遲早邊線直接穿上主堡

隻sona唔見左

呢個拉

Steal真係好廢

gg

唔贏線點贏GAME呀

gg jg都幾大差距

隻凱爾都冇力

前期50cs

完場

呢個taric大技真係蚊訓

洗KDA

硬cc打爆無敵陣

經濟差太多

冇計 上路俾ire 200直接穿

野輔大技連唔埋一齊

D大技次序錯哂

個陣都無傷

基佬招出得咁慢

TL vs PVB
FW vs VEG

Zoe 仲幾準
無得打得喇

All in dfm個啲點算

FW收皮啦

凱爾好似連大都無開

已破產

俄狗 3:0 台狗FW

魔甘娜呢個pick真係好無必要 下路已經係雙奶輸出有限
中路仲要揀隻功能既 補唔到幾多輸出

第三次團d大技終於連埋一齊
但係經濟差太多無得打
呢次俄仔d血打到唔多

俄仔今年幾勁，fw

係 如果中路有咁d傷害
Dfm呢個陣幾fit

應該見到blitz所以揀

Vega 賠 1.58

一係阿祈爾 一係蛇女呢D持續輸出既法師 輸出一定夠 唔似以為咁樣R晒J

買700賠1106 已all in vega 尾場

fw 打野同中路係大師韓仔, 上下路就係台灣屁孩, 肯定收皮

隻kayle都未成型
都係得一件三相 又未夠16lv

不愧係3:0咗我大Gambit嘅VEGA
今年隊FW咁嘅撚樣真係分分鐘有機入小組賽

佢玩番炸彈佬仲好

FW 依家連外卡水平都冇
3場0:3 #超越

邊度睇賠率

上年都係咁講 但比人3:0

我估佢都係怕拖到後期 機械人神拉
所以先kick morg
不過會變左前期dmg仲唔夠 捱唔到去後期

架仔出左局

上年中輔仲喺度
啲人預咗FW贏只係估唔到三場都撳住打咁滯

前期真係好rj

結論呢隊dfm今屆輸係steal度

個steal咩料

俄仔世界賽比GREX2:0

隻野未打過大賽 重要虧虧地

第一場好地地
第二場俾俄仔反野反崩左心態
之後就廢足成個小組賽
屌真係難得今年ceros個pool多個英 曬左

冇睇ban英
但呢個陣中路搭隻死歌/西2茲係咪會更好

日本泰仔
日本blank

走線打C9惜敗3:2

好似係

Faker身邊總會有一個blank存在

同埋會有一個泰仔

前期日本仔條條線都無優勢咁

寧願佢揀隻李星，不過之前有場廢撚到

佢李星廢到blank咁

今場都ok la

㗎仔好慘

有冇CODE
ALL IN TL

都叫做打得幾好

個教練on9 bp做好d或者有機會

睇個樣似淨係練後期陣

今日賽程係點

而家得返Group B最後一場 Mega vs Vega
Vega線已出 聽日會打閃電狼

好想快D睇skt

加油呀俄仔 成副身家dum左落去

veg咩事

泰國faker原來都有個blank同thal

好似比人破解左咁

想睇外卡組隊faker隊

線已出 hea 打

我副身家唔hea得 今日贏左一倍 allin曬比佢

vega明顯尻Pick尻打

其一啦
其實MEGA前期每場都打得唔錯
後期就會自爆

701 分分鐘faker 咁1打4

刀妹對咁強嘅ap英都唔出智慧末刅

燈

開始自爆了

上路好撚慘

佢明知 三角草有眼
自己係要出去送

唔想打咪投降算囉

請問有無依兩日既兌換CODE

GG

無啦 無啦

個團好亂但又幾好睇

有冇人係買左mg 賺到笑應該

買左900G 唔知有幾多呢

第一次見人玩ryze廢到咁 仲要counter pick

我得翻900g

買左100

但veg買左2700

第一日bmr先叫賺得多

好彩買左100

如果唔係聽日咩都無哂

睇落外卡同lms仲係差一段距離

頭先個場簡直3打7😂

未必, FW柒起上黎唔係講笑
你睇下每年打大賽既FW

有冇巴打玩開韓服?
頭先唔記得開vpn就登入左韓服
個ac係唔係等比人ban

台服server爆炸？

依家排名100左右
覺得BO5好難買
應該繼續衝前200定攞一半去換獎品好

唔識買BO5

all in la

DKLM死俄隊 ALL IN咗佢先來troll

Cls fw 第一場fw 73 另一邊27

係 我前3場都係買1/4 最尾allin 依架0左 岩岩入翻1000

定係用返啲賭本洗分好？
即係如果 TL PVB係 70 30
我就30%本買TL 70%本買PVB

你用300蚊買TL 700PVB
TL贏咗都係輸錢喎

有冇人依家係連到台服?

打打下rank斷左 下午開始跳ping

買咗mg 680->4226

買兩邊一定係蝕但賺分係ok
不過有冇咁多可以蝕?

係咪一樣PCCW

應該唔關事
係垃圾lol虧
冇啦啦輸左場b03

pccw下午有一陣登入唔到，之後入得番就洗9哂我d符文仲要場場90ping起跳

伸手一問

IG幾時出場

係咪都係pccw問題
有無hkbn都死？

依家仲有三萬分左右
諗緊點好

臨出街前allin左8000幾比俄仔
屌

屌 LAG到核爆
做乜鳩

Garena到底幾時執笠?垃圾ser

G社快d交翻岀黎

我比佢搞到入低配添啊
而加晒我100分鐘

Riot自行營運 無代理

起碼個堆 kaisa 金色版唔洗呃錢

係RIOT自己搞番就好
一陣掟俾騰訊搞就

肯allin既話

都賺108點

依家得6千幾G幣

越戰

求指點

呢場真心落錯
本身想all in pvb
點知睇錯邊

唔係呀
70/30
買70%本/30%本咪一定冇賺蝕

我唔知garena有冇抽水
同埋我都唔會下下mon住最後一分鐘落注
所以我預每鋪都有5%內賺蝕

今日TL打越南仔 好興奮呀

lol 左下角好撚基

平時肯定有d野

fw

ZEFA件衫加埋佢個樣真係笑撚死

Fw今次你仲唔死

好想快d睇電狗輸之後PTT 同巴哈個d留言

啲人仲買fw

不過電狗都幾難輸

VEG加油

Betty 下年比LPL買埋 LMS就

Btw LPL唔缺AD

有世界第一ad Betty隻morde真係好難輸

開practice tool都100 ping
garena真係多撚謝你俾我專心等比賽

唔睇好LFW Liquid感覺可能會輸一個game比越南仔

買唔切第一場，買第二三場越南仔贏算

剩係想睇fw

今日1500G Code FWWIN

換完ALL IN俄仔

買左TL贏頭2場 生性呀

換完每場500俄仔

一樣

又na jayce
係咪咁睇唔起外卡

3:2啦

越南仔贏

係咪我聽錯 點解D人講 香港!啪啪啪!香港!啪啪啪

-.-

大清扣技

corejj

TL 上路蝕到

點解大清隻黑人換親血都輸

原來未回好

太早EQ攞唔到頭

越南仔高潮

三角草無眼

TL廢撚到

TL你唔撚係輸啊嘛

唔好雷我大清啦屌

COREJJ雷我大清

QJS4FC

好在冇買GAME 1
ON9閪TL一定出事

NA SO BAD LOST TO VIETNAM IN 1975 LUL LOST TO VIETNAM IN 2018 LUL WILL LOSE AGAIN IN 2019

下路3個任拆

all in 左 點睇

會唔會諗住1打3 咁ON9呀 都一定放架啦

廢撚到

買左500 pvb 生生性性唔好throw

諗住賓仔同JENSEN會趕到黎
點知人地直接閃W開

越南仔好波

so aggressive

講真賓仔呢個JG你好聽啲叫counter gank型jg
難聽啲就係被動，下下都冇咩主動捉人滯，成日都係度等等等

越南UZI ?

PVB

Ace

jensen

比人ACE

jensen想笑撚死人咩

JENSEN 招大....

一場推兩次空氣

係JUNGLE同越南打團戰

都唔撚明tl係咪冇睇play in
zeros你肯捉佢就死鳩硬跟住賓仔係度等運到

今日打滿10場打到2點

1k 追到嘅
不過想pvb贏

比返個位c9啦

屌喇星揀得jayce又唔幫手壓對面
保下路又保唔撚到
呢啲逛街型JG真係路人場屌鳩死佢啦已經

頭兩場輸冇乜所謂 第三場買咗TL 1500

呢隻LB真係搞緊笑

LB

越南on9中路... 比core秒exhaust